係唔係做男人盲等於做咩都錯

我真係好辛苦
我做咩都好
女朋友都會搵到嘢去嫌三嫌四
佢做人又雙重標準
我仲可以做啲咩
係唔係要再投過胎?

性格不合，分得

女人係咁

不如試下識返個男朋友

不如你照鏡

你再改多一次名，女友應該唔會再有投訴

佢唔夠鍾意你 所以會嫌棄你
靜心傾過嘅話 唔掂就放手啦

我都係咁
明明大家做同一樣野
但係永遠我都有錯 佢就岩哂
最on9係佢d肥婆fd又一樣推哂落我到

其實男朋友就唔會好得去邊